有咩方法唔去諗自己鍾意緊嘅人?

每一分一秒都諗住佢，佢一望我就會有好多幻想
打J都係諗住佢黎打唉

有冇善心人破我零回覆
我保你全家平安

樓主又冇人覆

祝福你全家